## Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

Обработчик событий - это финкция которая срабатывает 
на действия пользователя, такие как клик мыши, клавиатуры и т.д. либо на 
события документа (DOM построен, конец анимации css).